發夢我係林鄭，你問我答

發夢啫

你幾耐見老公一次

日日見，我好愛佢

幾耐無做愛

三十年啦都